港島離地中產屌7黑衣人，現場無人反駁到

岩岩港島某有錢地段聽到成班中產叔叔同嬸嬸吹水，屌班黑衫人。
發覺班中產吸催淚彈吸到進化哂，唔好話和理非，勇武都覺得跟唔上步伐。

離地中產重點內容
01. 岩的野，點解唔可以堂堂正正叫出黎？
02. 半年前個個叫香港獨立，半年後叫番一國兩制係咩玩法？
03. 獨立根本就係民主世界理所當然的事，係光明正大，得中國人先唔敢提，更何況要脫離的對象係成個世界都唔妥的中共，夠哂正義。
04. 依家唔搞，不如你地入左集中營先搞好唔好？
05. 搞獨立會比中共屌，你老母你搞唔搞佢都屌你搞緊獨立架啦。
06. 搞獨立輸左會好慘，唔搞到時一國一制仲慘一百倍。你老左會好撚後悔點解無利用依個機會搞。
07. 當衫講光復香港時代革命未又係比人笑，依家呢？？？？
08. 香港人要再一次升級，解散警隊，香港獨立。

以下內容絕密

正：死左咁多手足，係時候升級，話比中共知因為班狗同港共殺人強姦人，逼到港人要獨立，一齊逼中共清算狗隊穩民心。
負：有五大訴求夠，信得過中共同班狗

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

香港獨立
唯一出路！

我一路等緊呢個突破點...

屌得好

當初叫
光復香港，時代革命
成個連登話個口號好7，依家80歲阿婆都識叫

依家叫
解散警隊，香港獨立
唔知會唔會有人覺得7呢？

岩

Foot-in-the-door
行一大步，啲人就遷就一小步

只想知道d對話係真定吹水

我覺得最終目標係獨立，但而家點做到？
我地無兵，連警犬都唔係我地依邊，無武力無其他國家派兵駐守，點獨立到？

除非美國有名目派兵咁就唔同講法，但現階段唔覺會有可能做到

仲緊爭緊國際支持
先係地下好好發育
未生好根就浦頭 好易連根拔起
等中共唔掂先變成參天大樹 咁先可以百年不朽

推

推呀

依家軍政府似乎想唔直接打我地
想搞民鬥民之類其他花臣
就要主動出擊 正式擺港獨上台
中國又好港府又好 之前係唔係都屈反對派做港獨分子要嚴打
依家如果真係囉出黎搞 佢在情在理佢都唔可以唔理
咁樣我地唔洗浪費心機應付D無謂野

。

獨立就必需既
所以我一直都講
係台面上唔講
都一定要建立獨立思維
意識形態同中國脫勾

呀叔呀嬸都明白嘅道理
唔好再成日自我審查連講吓都怕先

離地中產邊會咁講

就算係吹水 都係合理
你賣車賣樓賣鞋賣二手嘢
你都會抬高個價預俾人壓
五大訴求 政府咪求其應承你一兩樣
所以宣揚返獨立 可以考慮

係
人地美帝現階段都唔支持你獨立 講經咩
而家先行一步 得到國際支持
到中共都持續鎮壓 連外國勢力都抽身唔到時先講獨立未遲

要有實無名 定有名無實
一句講晒： 靜靜雞咁贏
有啲嘢係唔使講出嚟㗎

我老豆都係咁講，佢都話老共信唔過……

你將獨立擺上台
18區一齊搞獨立，叫埋班大陸學生叫
中共為封口即刻解散警隊，十大訴求都應承埋

唔講獨立就係驚班淺黃和理非割
點估到和理非突然行得咁撚快

其實好多人都想
但好多野唔知獨立後點樣實行,即係水電個D
所以佢地話無可能姐

香港獨立從來唔係口號 呢場運動本質就係獨立

如果可以嘅話 我認為瑞士式路線係唯一嘅出路

有人話女都未溝到就中叫屌閪
Anyway 無咩所謂 但五大訴求一定無死

提提你
香港每年一千億買屎水
一千億夠哂起幾座海水化淡
電力供應不嬲都唔關支那事
支那自己都成日斷電

香港電網勁過支那好多支那一打風落暴雨就好容易停，不過近呢幾年唔知有無改善

終於有人肯明正言順講出嚟
香港獨立!!!

左泛民請出去

依家運動已經無左目的。
五大訴求，獨立委員會都少左人講，因為傻的都知無用。
再無新突破，民意冷卻左，就會流失民意。
你想靜靜雞？ Sorry，麻煩你上一上大陸就知13億人都知你“明搞”緊。
依家吹哂風話你地搞獨立，連加澳班大陸生都知。
成日話深藍掩耳盜鈴，深黃的“靜靜雞”其實都係掩耳盜鈴。成個中國一早知你地搞緊。

講同做兩回事

暫時唔好做多餘既野先，focus返五大訴求，有左真普選再講。

認真如果公投獨立都未必過到半數，之前有做過民調。而且你搞獨立外國一定割，暫時唔好比籍口敵人住。

下下拎隻底牌出黎
靜靜地唔得嘅...

中產手足

終於有人講呢樣野
即使佢應承曬5大訴求
最後中共一定會新疆式加強監控 加打壓
首當其衝一定係教育同傳媒
既然唔搞都搞左 咁寧願去盡佢

香港人太潔癖

光復香港同香港獨立有咩分別。
係街坊眼中根本無分別。食一粒彈即變深黃，行得仲快過勇武。
叫得出，其實已經係支持緊獨立。

啱呀屌你老母 留名睇獨立失國際支持撚

真普選先得唔得啊? 呢樣都未得你覺得獨立會得?

"01. 岩的野，點解唔可以堂堂正正叫出黎？"

因為你打嬴,就你話乜都岩。我打嬴,就我話乜都岩。
誰大誰惡誰正確。
所以既岩同錯,係無絕對,但只有達唔達得到目的。

只可以話啊姐進化得太快。

知啦 得啦
美國人權法要過了

獨立係事實 唔係口號

Tui

清算警隊要點做到？
冇得用銀行冇得移民當清算左？

中共話直普選等於港獨
普選點實現？

Day one岀黎革命就唔係諗有幾大幾會到，係別無選擇所以一定要做

我幾個月前都有講過，唔知依家有冇多啲人撐

[公投] set deadline 五大訴求變香港獨立

你反對共產黨就同獨立冇分別嫁啦
但果時就係驚D街坊唔敢承認

啱啊 不過一定要同有史無前例嘅文宣功勢配合
無論係對內定對外

條三峽大壩都唔知幾時斷
你信支那野會變好

呢個真呀。。。

但有幾多人咁清醒

解散警隊
香港獨立！

人權法過左先再嗌獨立啦

消防救火期間, 警察向消防員施放催淚彈, 消防立即退回消防車

09:08 開始

Breakthrough

得 無野可以一步登天
憲法 軍隊/新警隊 政治架構乜都未度好就話獨立 傾好曬度好曬夠可行先再推向獨立都未遲

其實我覺我獨立係好事
2047後點算

合適的時機做合適的事
依家連魔警暴政都未動搖到
企到咁前有用咩?

香港獨立！

大把人肯當兵

駁唔到

香港獨立推翻腐敗政權

同意

拉

推爆呢個

美軍註兵 再等佢地train我地D人 好多地方係咁

獨立係只能做不能說

駐

點解講獨立一定要人地國際支持左先講
你唔講人地唔通無啦啦衝出黎話支持
如果加泰無叫過獨立
你會唔會而加話支持加泰？

其實我老母都同我傾過類似問題
佢問我點解有d人咁怕講獨立，我話可能驚比位人入掛
我老母馬上拍枱大鬧：
你見工開18k唔係真係預人地比18k你架嘛！明知人地會壓你價，你心裡面叫15k你都會同對面開18k啦，佢地係咪咁傻啊？

呢幾年支那官媒真係好落力咁屈港獨 佢咁中意屈咪真係做比佢睇 依場運動喺班支那洗腦工程中已經同講獨冇分別啦

仲有食物嘅問題
好多新鮮蔬果同埋肉類都係由大陸運過黎
仲有對外交通 好多由香港飛嘅航班都要經大陸領空

又係騎劫撚,冷處理

獨立喺民主世界你點嗌都得

喺獨裁世界係要打返黎 而家就係無能力

無人騎劫你 收收皮

想當兵好耐

真係駁唔到

你地搞唔搞獨立，中共都當你獨立架啦，咁點解唔堂堂正正搞。

好多人都知道香港獨立先有將來
2047點都會黎
但無外力香港獨立係天荒夜談

屌正皮果啲用下腦先啦 連登仔真易帶風向

香港人 獨立

睇通睇透

時機唔啱 唔好講住

好希望好希望可以見證到香港獨立

其實我本身覺得香港獨立冇得搞，因為冇兵冇武器
但係依家嘅情況，共媒不停咁想挑起班冇腦粉紅對我地嘅仇視情緒
有睇cap圖，其實都唔使，睇youtube live comment就知班腦殘被洗腦到想所有香港人死
講真你繼續一國兩制，跟翻支共都唔會有運行
更何況無論呢件事發唔發生，佢本身都冇心搞好香港...
我想做美國人，者係真香港人（但呢個option真係難d達成）

講理由 唔係一開始就話人無腦 同五毛無分別

清算警隊 香港獨立
兩大訴求 悉隨尊便

休息大法好

果啲人個腦係冇乜邏輯
乜乜只能做不能說

都差唔多係時候 忍左好撚耐

休息真係唔岩
但係時機就真係未住

我好認同個句
就算今日應承你五大訴求
聽日都可以過100條惡法搞鳩番你

而且已經起緊海水化淡廠

差唔多係時候，等子彈飛多陣。
國際局都明郎少少就可以升級。
唔好心急，離勝利越近越要謹慎。
步步為營！

香港獨立先會贏

由細到大都都諗緊點解香港係屬於中国 兩個地方明明南轅北轍

無 前個幾個月先話打風用唔到電話俾錢 因為無電

講真依家五大訴求，中國都已經認定我地違反一國兩制想獨立啦

叫埋香港獨立真係冇咩分別

「中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。」

I do

泱泱大國，笑

又係呢啲鐘數出嚟吹獨立
究竟要講幾多次
呢啲嘢唔可以擺上台面講
block and pull

搵下自己喺邊

Push

個情況好似之前傳取消區選一鳩樣

咁撚正對點解唔除口罩

好想佢斷

香港獨立

多謝樓主提供意見
根本香港獨主先係出路

靜到個個話唔支持香港獨立
而唔係唔支持開口講香港獨立

訓咗幾耐
水電食物 民族黨 梁天琦個班幾年前已經答晒

好中肯

一撚早就講左啦 和理非 到最後都會係敵人

香港只有一條出路

獨立

戰爭係無可避免

唔想打就走

個人睇法 未到時候
等埋美國 其他人上埋船 冇得退 就係時候
你都可以當一步一步升級
0直上100 我地一早就收哂皮
呢樣真係要民意 國際支持 我地係冇任何武力
港豬就係要慢慢誘導 始終我地陣營唔實淨
到佢地進退兩難時 就會頂硬上

支持

叔叔幾有道理

講錯 反拉文

獨立不嬲係hidden agenda
我寧願人權法案過左再大叫獨立

真 上次係前線隔離係個大陸口音丫嬸

先唔好講外國支唔支持
香港人民調得好似20%人支持
暫時獨立行唔通

p

香港就係吸收左英國人嚴謹既態度
香港起樓修橋補路用既標準係比安全更安全
條路要承受100kg重 會起到可承受200kg
所以支那同台灣次次天災都咁撚大鑊
香港無乜損傷得黎仲好快復原

和理非是懦夫 上面好多是
有條友講到今晚中大大屠殺

堆。

有道理

呢個post 要推

因為民調前上網鳩UP都唔敢講

我相信半年前 (個陣d人仲9叫林鄭下台)。
有人大叫光復香港時代革命。
都會有人(好似你依d咁的人)話梁天崎班人騎劫左依場反送中。
結果？

當初只係一大訴求，跟住變左五大，跟住加埋解散警隊
五大訴求同解散警隊唔通又係騎劫緊場運動要冷處理？
事實證明總有人唔願進步，只願原地踏步比中共同黑警撚。

依場運動唔進步，無目標，無升級，
就會係一場無意義的rb，圍毆同三擺。
我肯定到時選舉個時各候選人會各打50大板(黑衫同黑警)，民意冷卻左就悲劇完場。
中共再話港人搞港獨清算港人。

依家的選舉，將會結束依場運動
我話既。

多得班時機撚 唔少 上去左膠集中地Facebook仍然見唔潔癖講多謝POPO做野

香港獨立 唯一出路

寫包單泛民拎過半多少少就比土共拎曬嚟講是民意

Deal嘢嗌大啲都正常嘅

有無得搞
你搞唔搞
中共都會當你搞

點解連登仔仲係唔明
搞唔搞，唔係由你決定，係由中共決定

因為由你反送中一刻，係中共眼中已係死罪
罪名同搞獨立的罪性，係佢眼中係一撚樣

你們香港人顯然不了解中央政府對港獨的定義

目前中央政府把不願意跪下來的香港人都定義為港獨

等你們全都跪下了，中央政府會把跪下來姿勢不正確的定義為港獨

等你們跪着的姿勢都符合要求了，中央政府會把跪着但沒有笑容的定義為港獨

等你們都笑着跪着了，中央政府會把心裏面沒有全然服從的都定義為港獨

這個時候你們香港人就知道什麼是港獨了

香港英治時期同回歸初期啲基建真係相當好，相反支那

好明顯你唔係好想
Google都懶

你膠下班豬兜啦民調都唔肯定

獨立係最好既出路
但係獨立唔係一句口號...係真真正正既奪權
必須要有完整既計劃去支持
我地呢一刻對於獨立仲係毫無概念
純粹處於幻想階段 呢個正正係外國唔敢落注既原因
係無大台既情況下真係唔知點做...

光復香港
時代革命
解散警隊
香港獨立

認真炮又冇 又冇軍隊
要獨立唔係話冇可能
但成功既機會真係唔大

我問你 呢家手足做緊嘅野是攬炒緊
攬炒是獨立嘅進程之一

有上大陸論壇都知
成個中國除左鄉村種菜個阿嬸
13億人已經洗撚哂腦話你地搞緊獨立

你天日大叫解散警隊，香港獨立
係唔會另到13億人意外架，因為佢地打從心底就知你搞緊

屌你老味又幾有生意佬道理！

笑死

而家唔叫唔爭取 過廿/卅年就會比o靚仔屌
同而家屌泛民當年支持民主回歸一樣
浪費左最好時機

海水淨化一直都講緊兼且work

獨立戰爭是打緊嘅期間度嘅, 你地場仗打都唔比打

我屌你我緊係知啦
但好多港豬 極和理非唔知呀嘛

人權法是保障美帝在港利益

個重點係單靠我地搞，根本無可能，我地要聯合內外力量先可以成功，所以要慢慢黎

之前有手足屌唔好攬炒/升級, 會影響區選㗎 區選取消未啊

如果支持而只係認為時機未到嘅
建議平時回 第一定律 /first rule
唔好直接叫人唔好講唔好提
同啲真係唔支持嘅人分返開

和理非夠膽講天滅中共(highest level)，無膽講香港獨立(middle level)根本就係精神錯亂
望緊post的和理非，我想你地明白，天滅中共依句野係中共眼中，仲嚴重過香港加上海加廣洲獨立

咁佢哋都唔係好想

好認同 但次次叫都無人跟

不嬲話叫價高先會有機會贏
解散警隊，香港獨立

我無話你唔岩
香港獨立呢個TERM其實係偽命題
踢走班管治團隊,換一批自己人上去,其實已經算獨立
問題係強國呢座大山,暫時真係無法抵擋
所以支持反送中既人無論局勢幾處於下風,點都用各自方法支持
反而運動真係轉做獨立,真係好快死

香港根本可以自給自足, 淨是驚冇武器去擋老解

我身邊仲係好多人希望個星星之火可以傳到上去牆內建設到民主中國

你而家講會少好多人支持同出嚟

講左人權法是保障美帝在港利益,
唔撚是100%幫香港人

聽朝再推多次

屌駁唔撚到
我都想獨立成為香港國
問題係用客觀因素
現時獨立嘅支持度（本地＋國際認受）會唔夠一半
又無實際議會能力＋絕對軍力（唔撚計警察，廢）

又幾有道理

其實冇衝突，可以同時發生

要推

邊個唔想獨立.....唉

好想知點解佢地會做到但家中父母做唔到

獨立可以請美國幫手,到時再慢慢train 軍隊
佢地有咁多利益係度,唔通唔幫手咩
香港人又易養,奴性又重,又可以幫手反共

只係等人權法過左,有雙普選之後
由果個政府搞公投更加名正言順

推呢個

枱價都要有自身有條件。香港人命係中共眼中值幾錢？無番幾手準備就枱價，同唔帶CV就去見文員工嗌80K一樣

其實獨立係非常困難 依家叫反而令外國好難出聲
其實你留意下外國有出聲都係圍繞破壞一國兩制去鬧

如果叫獨立就係帶頭破壞 而事實係佢地帶緊頭
所以外國名正言順出聲

再者最難搞個樣係軍事問題
香港真係要獨靠自己近乎零 要靠外國係唔同層面上出聲/幫
所以始終都要令外國出到聲/介入

反觀台灣有軍 隔住個海 外國仍然唔正式認受
因為都係睇外國 重點係佢地發聲仍然係圍繞一國兩制個論點去講

係唔係中共都當你地班7頭叫緊港獨口號架啦

其實你明唔明架 你叫唔叫獨立關個班友鬼事咩
你淨係諗佢地

你自己睇下外國新聞一報香港嘅事係圍繞邊個核心先啦

獨立係軍事行動黎 首先要有軍隊 武器
要對付唔只差老 係解放軍
你味笑7佢地淨係識摺被 話晒都軍人。
仲要有大台
有班底
有錢
仲要輸左的話 就一定比人gg

你教我對住中共有冇可能用和理非方式去獨立😎

美國獨立戰爭是1775年開始正式美國革命, 到後期1776年正式草擬獨立宣言, 再草擬憲法等等

要有本錢先搞得起獨立
正如五大訴求都唔係一開始就出黎
612你嗌解散警隊睇下有無人理你
雨革前邊有咁多人會認同光復香港時代革命

要發生左d野 trigger左某啲先決條件先可以解鎖
要獨立呢家野 你知我知單眼佬都知
但係而家未解鎖到

勇武示威會少好多人支持
佔路犯法會少好多人支持
主動衝立法會會少好多人支持
嗌革命會少好多人支持
玩火會少好多人支持
裝修會少好多人支持
勾結外國勢力會少好多人支持

上面呢啲嘢係咪一日仲有一個人唔接受就唔好做？

香港人真是奴隸嚟㗎, 獨立本身就是場硬仗, 邊個諗到會贏, 呢家就話我地全部是鬼/冇計劃

度氣過左 蒙面法果幾日 成班人係商場讀埋宣言 第二日話影響國際線

香港獨立有無幾？余杰：要把握歷史時機

「他指如果中國未來崩潰時，認為香港可以選擇獨立，把握歷史時機是有可能。歷史，或者真的有如果。」

香港人被任意強姦謀殺都唔夠

或者咁樣講
支共對國際仲有顧忌 要面子 同時佢都怕國內支那豬覺醒
美國 想借好多唔同形式去同支共「deal 」
好多和理非 啱啱進入淺黃既人 係反緊警暴 反惡法
有幾多人係衷心支持 「光復香港 時代革命」？
唔係話唔嗌得獨立 但幾時做 點樣做
係要食正多方面形成既時機
呢個就係香港身處既情況
舉個例 呢4/5日既三罷 有幾多人係被罷工？
主動三罷 同被三罷但心底支持 已經係兩回事
若果能夠有1/3既人真革命 咁就一早唔洗煩咁多野
唔洗文宣唔洗國際戰線
就正正我方陣營唔夠硬淨 先會有一個咁既玩法。
點樣確保自己人真係核彈都唔割？
對方會唔會不顧一切升級？
仲未正式差隻腳埋黎既美國會唔會縮？
唔係唔做得唔嗌得 但係幾時做 點樣做 要認真去思考

香港獨立 習近平 甴近平 曱甴習 習曱甴

睇黎有手足仲以為中共可以當無野發生過。
麻煩班手足睇下攬炒之母林鄭做緊咩先啦。

香港唯一嘅出路係獨立
仲妄想區選可以救港嘅 入集中營啦

唔好縮！可以搵搞手搞場集會, 但是強調並非騎劫五大訴求運動, 想參加嘅就請參加

推 香港獨立 習近平 甴近平 曱甴習 習曱甴

半年前個個叫香港瘋立

邊有

記唔記得流亡海外既勇武手足革命宣言講過乜？要相信手足們

師兄，鳩吹之前google下先

光復香港時代革命係梁天琦2016年嘅參選口號

其實講得好啱

呢個post幾唔錯，終於有人肯講出黎
根本成個運動最終極目標就係香港獨立
係睇下之後事情發展會唔會行到呢步

又係鬼佬教授式故仔

水電輕鬆啦

你要明白依家仲有好多港豬連罷個工都要學生食完子彈起哂路障封哂路先肯被動地罷工
當你話要打正獨立旗號果陣佢地仲唔縮返哂入老母個閪度咩

薑越老越辣

光復香港時代革命=香港獨立

OK喎

屌 其實你醒未呀
獨立唔係比個班友聽 你叫唔叫對佢地根本無所謂

你係完全唔考慮外國班友 事實香港要獨必須令佢地keep住關注香港 擺香港上台 順勢去搞 最大原因係香港無軍事

最有影響係外國班友
你自己查下佢地次次關注香港係咩原因
唔係乜乜人道危機 示威遊行入面發生咩事

係重點講一國兩制點樣貨不對應

連燈

好記得係721 個晚，和理非遊行完，仲叫緊反惡法個時。西環手足回頭join 返中環，d 老人家同一家大細走晒個時，開始有人嗌光復香港

都係嗰句，你有真普選獨立容乜易

攬炒同真獨是兩回事

依家主線係民主，呢一刻要梆埋一齊講一定輸

目前最急切既五大訴求都未爭取到講咩獨立姐
垃圾鬼佬教授式故仔post拉

條友搞笑
死左咁多人，條友仲係0進步
屌你老母你做咩都有人反對，少左人支持架啦
你做到野，民意未支持你囉，民意係唔會無啦啦支持你架
死左手足先行一少步，連登仔仲想死幾多人

你真係唔識架喎

連登本身就多數無產階級
你去波台睇下個啲人先最正常

爆福建幫會激嬲美國
獅鳥深藍刀手會激嬲美國
爆中資會激嬲美國
搞獨立另中共重創會激嬲美國

唔講以為美國同中國fd底
班人醒少少唔該

嗰下真係好震撼
係因為好有決心要同你鬥

OMG 好L癲
好鍾意❤️

推爆

因為五大訴求同獨立是綁埋一齊 面對現實吧啦

幾時都屌大家自欺欺人
只有真正獨立先一勞永逸唔洗煩佢幾時會攪鳩自己
只不過好多香港人都驚激嬲中共又出解放軍又剩

我屌咩，宜家咁攪佢都嚇鳩我地出解放軍架啦
兵來將擋，水來土掩
煮到埋來咪食囉，食唔晒咪避囉
明明係最想要香港有別於中國 咁同獨立有咩分別？
中國除左國防外乜撚都冇做過
你覺得香港要獨立做唔到新加坡咁咩？

根本就係驚
明明係正確既事因為驚而唔做，說白了就係今天的我打倒昨天的我

海水化淡廠其實已經籌備階段, 香港某啲公司已經起緊管道

次次嗌五大訴求缺一不可我都覺得好撚尷尬
第一我知冇可能
第二即使有可能你既下場都係會玩完 只係時間問題
共產黨你都信？

甴近平

一定要有人帶呢個口號
你可以唔同意我, 但請尊重我地發言嘅自由

知唔知咩叫循步漸進啊
冇人話獨立唔好，但有其他問題要解決先
明未啊

依場運動其實欠缺一個長遠目標
所以大家先會覺得攰
叫「解散警隊，香港獨立」既前瞻性、長遠性、民心既推動同鼓舞性
點都大撚過「五大訴求、缺一不可」好多
難道大家仲會相信中共會比香港人真普選？
當五大訴求同香港獨立既難度一樣高，
點解大家都咁驚講出黎？
有d人驚會影響通過香港人權法案先唔敢講出黎，
但係當美國通過左依個法案之後，
唔知大家又願唔願意向前下一步，
講出「解散警隊，香港獨立」？

明面上唔講 實際上咁做咪得

U too 你地成日用五大訴求包裝嚟扮野,
唔好當個個香港人咁聰明㗎
你睇下光時就眼見啦

依家仲停埋課，真係連個天都想幫我地獨立

睇完樓豬啲回應
佢淨係想鳩叫口號
’只係考慮某國班友已經覺得係獨 所以叫獨都無所謂‘

完全無其他論點 一提出其他野就唔回應

正如某國玩緊一國一制 都要叫玩緊一國二制 因為搞緊政治 搞緊國際公關

叫得出 光 時 口號 有邊個會唔知當年仲有另一句？
係人都知啦

在場 真心震撼

清除警甴 香港建國

Are u joking me?

想知扮緊咩野??

其實真係駁唔到

ok

中國人是最喜歡調和的。

push

真是好好笑 香港人用五大訴求去包裝香港獨立, 就好似藍絲咁自己呃埋自己 你地唔好期望黃絲就聰明啦 淺黃大多是感情用事

利申深黃獨立撚

每到凌晨都有呢啲作故仔標題黨風向post上熱門
除咗班風向撚五毛mon post狗外
真正嘅連登仔要自己諗下
打仗嘅時候 係要將所有計謀目的講曬出黎
定係
靜靜哋贏.jpg

跟我講一次，香港獨立

樓豬個論點同乜柒鬼佬教授一樣

自己諗下點解某國明玩一國一制 都要堅持叫一國兩制 因為玩緊國際政治國際公關囉

鬼唔知光 時 之後有第三句咩

樓豬論點完全駁唔到其他國際層面 同軍事層面嘅問題
淨係識藍屍式反問

每一次獨立思潮就有呢啲人長他人志氣滅自己威風

提外話唔知你721有冇反對叫光時？

呢班阿叔阿嬸走得好前呀

呢場運動可以持續咁耐，立法會入面有議員代表支持係好重要，我哋一係要令泛民支持香港獨立，一係選啲支持獨立嘅入去。而呢兩樣，都距離好遠

你所講嘅是人都知 你睇下民調再答我啦
根本香港人是好多聰明人, 但是感性黃絲一樣唔是少數

索TG索到神左？
係幾好聽
屌你又唔係你比人拉
有乜風險？
我都識講啦

之前唔係話咩獨立既話中國就可以名正言順咁攻打你定點 美國都幫你唔到個d

麻煩你去大陸收收風先
你唔係覺得依家好“靜“呀嘛
13億人除左種茶阿嬸同養豬阿伯都知香港人目的係咩
掩耳盜鈴依樣野真係深藍同深黃都有

“靜靜地”真係笑die me
反送中第一個星期黨報已經開始洗緊腦啦天才

清算警察
香港獨立
天滅中共

冇獨立何來普選 面對現實好冇？

佢地覺得某國應該對外宣布一國一制 因為係最終目標

事實係仲宣布緊 一國兩制仲存在

點解班友唔識諗下佢地咁做係咩目的

絕對同意

支持獨立 就唔會選 應該是上前線

所以個契機就是舉行一場再一場嘅非騎劫嘅香港獨立集會

太大聲

睇下樓豬 當成個post都係討論國際層面
佢仍然只考慮13億人 自己諗下樓豬係乜料

未學行就跑 不了

咪話撚左冇人反對獨立，但而家有其他既問題要解決左先囉柒頭
咩都唔識就話要獨立，你係度剩講就緊係勁啦
講長他人志氣滅自己威風邊夠你勁

原來你文宣對象係班支那人
唔好意思呢加要爭取嘅係國際支持
你係咪去錯咗時空
然後
口講香港獨立但係用詞就係大陸
大陸好嘢

冇人反對你又拉 你記得有人出Post講獨立被人打被人當鬼啊

推！

推
件事同講價一樣，就算唔啱你個價，都可以壓低人哋價

因為清算港人的唔係國際，係13億人囉。
鬼唔知要國際支持咩？
但你想搞獨立，要concern最多的唔係支持勢力，而係反對勢力。
因為最大阻力唔係中共敵人，而係中共，講多d中共有咩問題？
唔會有國家唔想見到中共無左隻金蛋。

我以為依d野正常人都會知大家心照。
估唔到要我講埋出黎。
一個post專講十三億人有咩問題，我好多post都有講國際你自己睇，係唔係都要講埋國際，講埋非洲呀笨。

因為呢樣唔係我地目前要做既野囉，明未啊on9

獨立之前一定要將有志保家衛國的香港人送去海外訓練
之後搵外國人幫手成立海外保安公司
擁有槍桿才能夠奪回我們的權力

自己呃埋自己 普選=/=獨立

點解港府唔獨立呢 下下要睇啊爺面色
唔會想自己係做最大個果做話事人？香港真真正正終於自己

依家邊個會清算你？
邊個阻力最大？
對家係邊個？

水無問題
而家都話喺將軍澳搞海水化淡廠

//你要香港獨立，佢就重申一國兩制港人治港。//
呢樣我同意 籌碼不嬲要叫高啲

推
香港獨立

你真係無撚腦 紅字無用架
竟然係為咗對獨無幫助嘅13億人去叫口號
真係紅上腦 字都紅埋

普選=獨立?!?1
有神快拜

對比起香港獨立，我更希望共產黨收皮
成立新中國
一個民主自決既中國

當佢地目標係一國一制 仍要堅稱一國兩制仍存在

而樓豬玩相反政治手段 暗底做同叫口號要一樣
真係神奇

港人難得成為有獨立意志的人類
唔好又做番港豬港奴
叫得天滅中共，福建獨立，上海獨立
支持台獨，藏獨
但香港獨立唔敢講，覺得比中共知道左會死
明明中共半年前吹哂風知道哂。
連香港人自己都唔敢講，唔通要美國佬帶頭講？

畢生最大心願就係香港獨立

唔係想打沉你 香港無左解放軍就收皮 邊個當兵 香港有無軍事力量先？

真是呃埋自己

個人見解：
獨立大家都想 但係都要做個樣
1.明正言順
如果我哋要國際援助/各種法案通過 我哋唔可以將佢變成內戰
如果變成內戰 其他國家就無機會無理由插手

2.對家宣傳
中港共e家就係想落名獨立 咁樣就可以加大火力鎮壓
你可以睇到e家大陸新聞話都係示威者暴徒 只有宣傳先係話我哋獨立
再加上中共內部派系鬥爭 如果話獨立 佢哋一定齊心矛頭指向我哋

3. 憑咩
我哋e家乜都冇 又唔係佔咗警局
唔通真係攞把遮去打？

雖然e家情況慘烈 但係時機未到

推呢個
其實根本大家行得出黎既
無邊個唔想獨立
我敢講 要投票獨立定一國兩制
二百萬人都一定識揀

解散警隊，香港獨立

咁又未必，天滅中共係口號，唔通嗌多兩嗌真係皇天擊殺咩，但獨立真係確確實實冇左一忽，獨立左真係分分鐘滅中共，所以我覺得佢地怕獨立多d，獨立嘅威脅實在好多

好多父母都有依個心態
但佢地唔知
要成立一個民主自決的中國
首要條件係香港獨立，做一個民主自決的城市另中國可以學習

將2個唔關事的地方(中國同香港)拉埋一齊
一係中國死，一係香港死

自己睇下呢幾日半內戰嘅階段逼到老美要快手通過呢啲真是為香港好？為自己好下話香港本身想搭順風車要等到出年,呢家逼到佢快啲出手

Pish

魯迅都講過，中國人係好怕事嘅，你如果話拆窗，佢地死都唔肯。但如果你大大聲話要拆咗個屋頂，佢地就會肯畀你拆咗個窗。

邊個話講港獨會輸民意架

搞港獨,外國會點幫我地?

P牌推唔郁

講咗先真係無壞，叫高個價對家還價都唔會蝕到入肉。獨立有咩咁大不了，細細個老豆老母都叫我地學識獨立，第日先生存到，點解大家讀完書變咗成年人又咁驚獨立呢件事？無水無電無糧食係偽命題，有錢你乜柒都有啦。

PS 共產黨信唔過 早做遲做都要做 點解唔係大好時機放手一搏

講得好岩

去到而家呢個地步無得返轉頭

中共同香港人都已經唔會再相信對方真心搞一國兩制

互信已經完全破裂

去到你死我亡既地步

講得出天滅中共，就再唔應該叫5大訴求，已經唔係申訴既關係，已經係敵對狀態
你會唔會同敵人講訴求？
已經唔合邏輯

而家既共識就係，真正脫共或者倒共，香港先可以真正和平
但而家講獨立有d 過早，對於國際社會黎講暫時比較難全力支持
暫時要求全面自治比較容易同合理， 外國比較容易介入，所以真普選先目前最實際做法

西方已經啟動倒共模式，支共一倒台就可以再趁機叫獨立，什至聯合台灣成立新中國

P仔留名

想問時機撚、民意撚、論述撚幾時先適合講？

未係時候、失民意、靜靜地、唔可行

冇討論，何來論述？
冇宣傳，何來民意？
等運到，何來時機？

自我審查，連最基本討論都bam
咁樣點探討困難同可行性？
唔驗證問題，咁點諗方法解決？
係呀，我夠知好多制肘
但係咪因為咁就唔做？甚至連講都唔得？
傳遞唔倒既思想，點能夠改變其他人諗法？
點令到更加多人去諗、集思廣益咁揾答案？

用返時機撚、民意撚、論述撚既logic
到2047先再算啦
時機會岀現、突然有民意，到時再討論可行性啦
我地爭取呢28年安穩算
有咩留返俾下一代解決

我當然知依個係存在好多問題，但有d野，可以叫左先做，正如你日叫夜叫解散警隊，深藍問你一句點解散都係收你皮。

但解散警隊同香港獨立一樣，都係有無數問題。
你又答唔答到我解散左警隊3萬個isis周街走，明正言順警黑合作點算？
香港又點對抗多左3萬人的黑勢力？點解散點補番3萬個空位？

但點解你又叫？點解100%的人唔知點解決又日叫夜叫？唔通叫完真係得？我話你知點解。

1. 叫高左個價，另中共受壓去嘗試接受次一級的5大訴求。
2. 知道國際睇法，試水溫。(唔通2047先試咩)
3. 令中共係港獨vs港警中做選擇，因為警暴令港人升級做港獨。
4. 就算未知點做又點？叫叫下就會有人諗點做架啦，唔通一條友用廿年時間寫proposal先再文宣咩？

日日等人幫，不如靠自己啦。
孫中山個時邊個幫呀？革咗幾十次命先推翻滿清咋。

又幾通透, 根本已經當咗香港獨立咗咁

我都唔明點解一直唔可以傾下香港獨立，又話比藉口中共乜乜乜，乜中共玩死香港，要擇日架咩?

支持傾多D香港獨立學術討論，有咩問題

擲條蕉班民意撚都會話輸民意
到成個香港大多數人支持獅鳥爆野set rb，民意撚又縮埋一舊
民意撚永遠關心深藍/鄉黑/中共/黑警民意多過自己友民意。

p牌比唔到正皮，但都照推

依家唔搞，唔通入集中營先搞咩

外國教授

魯迅：「中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。」

強post lm

班時機撚成日話得時機
去到2047仲未等到佢地講的“時機”
搵佢地的”時機“仲難搵過流浮山200刀手

依家都唔叫時機，係唔係要等比人清算先叫時機？
到時你地一齊係新屋嶺對住天井9叫香港獨立啦

香
港
獨
立

香港獨立!

其實呢個時機已經大好，世界意識到支那=納粹
見識過班曱甴呢幾個月點殘害港人，港共政府幾垃圾，仲有邊個會信中共啊
原本唔想獨立都焗住獨立

屌
根本就係
而加做緊人地獨立做嘅野 加泰都學我地
但原來係求個柒婆俾5大訴求我地

5大訴求係底線 fight 嘅係獨立
到時支共要談判 咪同佢個訴求係基本囉

有道理

咁你就錯
好多和理非同中年人對獨立冇信心
就算你睇連登都大把人寧願俾英國收返都唔寧願獨立

叔叔嬸嬸講得幾岩

要盡快建軍

一撚早應該要嗌獨立
喺中共所謂的一國兩制根本行唔到落去
而且人地林奠都講埋現在只有一國
咩港人治港全部笑話嚟
不過一講獨立 你地泛民契媽就割撚硬㗎啦
然後有班人又話會失民意

阿媽係女人呀
台灣最理想夠係收復大陸啦

點解總統選舉無人用黎做政綱呀？

基督徒保衛聯盟主席嚟咗香港，呼籲大家9am&5pm去遮打花園，為人權法集氣

- 分享自 LIHKG 討

行動post幫推

個人認為香港做咗抗共先鋒先至有國際支持
美帝到而家都仲講緊一國兩制
姐係時機未到 應該繼續推動攬炒
到中共開始唔掂先晒佢冷

想面有人講得啱
政客唔講獨立都可接受
但希望大家認清
香港同中國意識形態完全唔同
如果仲幻想喺一國兩制框架下爭取民主係不可能
即使政治上獨立好遙遠
但意識上一定要時刻同中共畫清條界

唔係唔搞
但係一個搞字就得咩
國防預算 外交 經濟 甚至乎食糧
好多野要考慮
利申支持香港國

唔係潑你冷水
其實淺黃對破壞係好有保留 甚至反感
何解會慣左而支持
其實而家五大訓求都未搞得掂 又講獨立係想點？

獨立唔合乎多方面既人既利益
尤其是美國，而家支共唔出實彈鎮壓都係因為咁

好有pt

無錯無錯
獨立並非流於口號

講得好有道理喎
支持得過

其實係可以，仲要美國已過法案

收皮啦樓主同埋離地中產

就假設我支持港獨，但我更加支持五大訴求，咁我咪出黎參與囉，有咩問題啊？

真普選完改基本法第一條is ok

完全駁唔到

foot in the door 係叫人行一小步 之後再叫人行大步d

door in the face 係叫人做樣大野 人地拒絕 再叫人做樣細野

好撚有道理 起碼叫價要高

黑衣人太自我
離地中產講得好啱

借位貼

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

太爛個天花
先肯開隻窗

滅共必港

衣家好左了，因為冇左好多工廠

喂，5個月前G20派Liberate HK T恤畀遊行人士著
都畀班同行中年人話唔恰當，佢出嚟只係要求撤回
點知你個年齡層仲進化得快過班冷氣軍師+和理非+勇武+衝衝子

如果你係真。獨立，咁中共出兵，咁美國人有咩權利贊成我地獨立？？？呢d係內政黎，香港係中國領土，美國點樣可以改變呢個事實？ 除左人權方面唔準支共血腥鎮壓之外，我真係諗唔到可以有咩理據去將人地個領土拎走

其實都拖左5個月
改訴求為香港獨立真係不為過

靠外國 上完個bill 中共wfc既外國都幫唔到架喎
當初講到示威者用暴力外國就割蓆 割左去邊？
如果香港訴求係獨立 中共武力施壓
一樣有人道危機一樣出到聲

香港獨立
唯一出路

同意 講香港獨立好容易 望下陳浩天

我一個月前講同一樣野
連登仔俾我幾百個負評
今時今日你講返出來
幾千個正評

連登仔先係終極垃圾牆頭草

最唔想香港人 搞獨立嘅

得政府同政黨 政客

死都唔怕 怕香港獨立

民國派已經去左中大理大 升民國旗

搞大中華統一 la

獨派得個講字 乜都未做過

我老豆老母 3個月前已經 知道

得一條路

叫佢睇陳雲啦屌

睇陳雲呀屌你老母
駁你老母唔到呀

陳雲講左Ｄ咩？

香港獨立！時代革命！

依家一定係真一國兩制

獨立只可等中共倒台、內戰etc.

新中國 ？中國解體最好

好難講幾時又走個魔鬼出黎搞 光復共產黨

光復中共 又內戰奪權

Up!!!pish!!!

答我啦屌你老母，陳雲講左D咩呀？

呢 d 係高級藍屍，表面和理非，其實佢地會向背後推手足去死，小心呢 d 仆街，打柒佢又無機會，最好唔好理佢地。

又黎，好悶呀

晨早有人講過晒，自己唔熟書，唔理，然後隔一排又拎出黎再講過，又話駁唔到又乜又柒。

成日得把口噏獨獨獨，得啦知啦，教你，鑿爛個地殼板塊佢，然後揾幾隻竹蜻蜓升起成個香港，移去北極，丫唔係，南極先岩，咁就肯定獨到嫁喇，唔好講咁多，做啦。

拉

行得太前

唔係人人都好似佢地咁醒

5真係絕對既重點

pish

果然係薑越老越辣

612果陣講，呢場係獨立戰爭，俾人屌

港獨的話會連國際都割蓆

簡單姐係講價

要多啲同其他人講姦人殺人嗰啲
其實好多普通市民淨係睇電視係唔會知道

搞獨立永遠都係得個up字

屌一屌精神曬，就照你說的

個人認為，唔需要理可唔可行
最起碼要不停講，講到入晒大家腦大家就會慢慢接受
香港發生獨立戰爭係必然既事
點解唔一早做定準備等嚟到時減低個傷亡

解散警隊，香港獨立！

樓主記憶力真好

FF too much 10個中產可能先得1個咁諗。。 等我地呢代帶住個仇恨成長先啦。

個人覺得香港獨立係跳咗個step

全球圍堵/天滅中共 > 美駐香港，中國內戰 >
中國多民族獨立/聯邦制 > 香港獨立

點解要係呢個moment講? 當全世界等緊hotline

機會嚟了飛雲

呢兩日開始咗好多獨立吹風post ，咁大個人自己諗吓啦下

外國應該想借我哋推冧咗支共先
完成任務後獨唔獨立佢哋都冇乜所謂

嗰陣有人讀臨時政府宣言，Solomon Yue話唔好
美國佬應該未ready 我哋搞獨立
大家努力啲令中国四分五裂先

屌得好！！

可能五大訴求呢個價對於政府來講已經好高，如果將個價枱高度獨立嘅話可能政府或者共產黨一聽到就屌咗出聲頭也不回咁走咗，到頭來可能咩都冇

如果講獨立，共狗鎮壓我哋得黎又無外援就真係死得人多

問題係你冇嘢係手同人bargain。罷咗一個禮拜，恒指跌咗1000點又唔知有冇

我都想毒辣！但真係大家要有武器囉！

冇槍冇軍隊點獨立？用愛感化佢？另類鼓勵送頭，blocked

通過咗美國人權法點玩都得

香港獨立一定係靠打返嚟，無可能deal到返嚟 而且國際社會幫香港係因為中英聯合聲明、基本法寫明一國兩制雙普選。一提獨立國際社會立即割𥱊 你睇孫中山陳獨秀蔣介石都知國際援助幾緊要啦。

獨立，都係個句，有軍隊至算啦

欠一程東風

我但國際風向急速轉向中

狗仔攻中大一事再次將香港推上國際浪尖

從來都係得一個訴求，就係香港獨立建國，不過又俾班左膠大中華膠話騎劫話對準目標，廢事曬氣唔撚提唔參與

有實無名（咁快show底牌原因？），定有名無實（做談判籌碼，講價代表維持一國兩制？），終極目標係咩先？

推到上頂全部人都要睇到！！

吹水

child 登仔聽到港獨反應：鬼！分化撚！！！

人權法案仲傾緊

估唔到

香港獨立 治本救港

過咗先

我覺得要贏倒個陣先要求獨立
我地暫時未到呢個階段
起碼要人人勇武先得

仲傾緊

fake news味濃
提提各位香港獨立嘅支持度極低
請考慮清楚

人心從來沒回歸過

事實上 梁天琦係想香港獨立

希望可以真係做到

係咪終於到個個時候

自己睇民調
考慮清楚得失，唔好騎劫
一直嗌左咁耐五大訴求（加埋解散警隊），全部都係主流意見
你突然加香港獨立落去
有幾多人會buy？

五大訴求都爭取唔到，就想獨立
未學行先學走

成堆五毛reply呢個comment 逐個block byebye

this
推呢個留言

但係都要拉呢個post落去

其實唔叫香港獨立既原因。。。係唔想失去外國支持。。。

要獨立？
俾把槍我哋先

講獨立唔係問題，最大問題係提出後仲有幾多人會撐，包括國際仲有幾多人會支持？

其實早就有民意基礎
核爆都唔割

埋門仲有兩日過人權法，五毛就出晒黎話搞獨立

連登班軍師仲怕緊美國爸爸唔支持
歷史上邊條民主之路係靠外國打出黎?

解散警隊，香港獨立。

駁唔刀

中庸論
要獨立就俾一國兩制
要一個兩制就一國一制

點解我從來無聽過

又騎劫運動根本大部分人都唔想獨立

除左立國之外 資源都好緊要
宜家政府就係寧願買東江水 都唔搞海水化淡
仲搞咩電網
所以我覺得獨立唔會係呢一代可以爭取到嘅野

五大訴求真係顯得出你地太後生，佢應承你50大訴求，幾年後清算哂再出100條惡法都得。
你地想清算警隊唔洗叫五大訴求依d垃圾口號啦，應該叫“解散警隊，香港獨立”，將警暴拉埋去獨立到，我包中共即刻清算班狗穩民心。

𨳒你，
呢個真係一矢中的，
獨立唔到都有機會解散警隊。

中共都識將共産黨，十四億人，中國人撈埋啦，
點解我哋唔識咁撈呢？

正評。

認真，香港人全體都應該質素要繼續提升，咁人多就總有比較落後既，唔係D仆街支那撚破壞文明到一個點，運動走唔到到宜家

係咪過咗人權法案
你班時機撚就可以收皮
連嗌都唔敢嗌 仲點爭取民主自由

騎劫你老母咩
我612立會前嗌 你喺邊撚度呀？
12%咪70萬人支持囉

得啦 收皮啦民意撚
淨係識扼殺人哋爭取訴求嘅自由

佢又岩喔

唔會

你真係仆街嚟 祝你死全家
世世代代返支那做奴隸啦柒碌

成日話無本錢bargain，究竟雙普選會比獨立易bargain幾多

推呀！！

你仲信有真普選？
美國隊長啱啱解凍？
佢俾你嘅真普選就唔會係真普選啦，
黑金，賄選，你邊夠共産黨玩呀。

没有主權既民主不是民主，醒未

係。
但問題係你會信共産黨會俾真普選？

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

其他後備突擊方案

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

吹風POST???? 媽好亂呀

我認同一樣野, 大部分香港人都係勝行球迷,
想等人開左彩先落注,

不過要唔要特意打住香港獨立既旗我覺得冇必要,
因為有好多野都未做未升級, 做埋果D野先啦,
係唔打住香港獨立既旗號, 我地都會做香港獨立既野

柒到盡頭就係型
香港獨立 驅逐所有普通話object

所以要襯佢地仲有所謂嘅時候搞
蘇州過後冇艇搭 佢地冇所謂就會好似庫爾德咁變咗 condom

而家講好過正苦妥協晒五大訴求後先講（雖然都冇乜可能）到時就好似變到貪得無厭咁

成日講到自己咁唔鐘意共產黨，但又相信佢地嘅一國兩制

搞咁多野最後就返番去阿爺懷抱
傻撚左啲人

香港獨立 驅逐所有普通話object

83%反對
而家變咗恐獨

D 獨立撚又黎
睇番個民意調查啦on9仔
係兒登打咁打段嘢呃like打j
現實就根本無人支持獨立

準備睇準時機了

要升級就要有能力 有勇無謀 容易送頭 一個都不能少

香港獨立 惟一出路

心理關口問題

只有兩國 才有兩制

05. 搞獨立會比中共屌，你老母你搞唔搞佢都屌你搞緊獨立架啦。

呢個真 佢地一早玩抹黑

雖然唔似叔叔嬸嬸
但有啲道理

薑都係老既辣

香港聯合國？做中立城市？

唔清場 搞大台 放風吹港獨
同幾年前雨革一樣套路

連登係反獨基地

所以我都唔撚明
依家有咩選擇？
1. 一國兩制？
2.成為另一個關島？
3.獨立？
4.自治？
咁你班香港人想要D乜撚野？

負皮 上一頁 不推文

屌 回覆可以睇到更多 sor負左皮

根本政治談判同做生意差唔多，你唔嗌高口價畀人有空間壓到你心中個價，咁其實都好難deal 到。

魯迅曾經講過：「中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」

而家你起撚咗個大台？
你班垃圾，連最基本嘅原則都做唔到
真係入場嘅資格都無

所以我都唔明點解...

有獨立先有真正治權呢個道理唔洗講係人都知。

一步步黎
要有獨立既心

我記得之前有巴打講過香港可以用瑞士 形式咁樣獨立

練乙錚：五大訴求海牙仲裁 瑞士模式善意游說

屌 岩呀

又會比人屌搞港獨，真係搞好過啦

樓主自己作, 想搞散場運動

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

真心好易答，條友無用腦諗嘢

一睇就知自己作啦

在心中

唔洗等啦，一齊高呼香港獨立

首先唔好再叫nds 要叫dls

次次都係咁
你唔悶我都悶
兒登仔真係兒登仔
繼續係兒登打下j 叫下口號就獨立到
民意調查好清楚
兒登個千個likes 唔代表民意

明白嘅，繼續係中共管治一定係最好

個大部分人係你？你唔睇下正負評？

自治係過治
獨立係結果

時間耐左就會接受到獨立呢兩隻字

要獨立首先要有軍力，如果唔係台灣一早比人收番

我

非黑即白 好野
香港自治咪最好
你地咪繼續打j搞獨立
叫下口號
係咪又臨時政府 咩宣言

誠哥已經講到出口
香港獨立無可能
不過就因果由國 容港治己
用下個腦 你醒d定誠哥醒d呀
要香港富豪級同中產精英
為左香港獨立 同中國打仗 無左條命
佢地寧願移民
留低班低下階層

其實重點都係「你地搞啦 我係後面幫你地睇水」
重點唔係出唔出黎講獨立 而係一真係玩獨立嗰陣有幾多人會出黎 美帝又唔撐中產又縮係後面搵鬼同人打咩 真係嗌兩嗌就獨立到
香港人連罷工都fail fail地嘅時候突然跳到去玩獨立戰講真我就真係唔係好有信心姐

推 超級同意

唔好成日講台灣 台灣係獨立國家 叫中華民國 枝軍隊都係叫中華民國國軍

聽君一席話，勝讀十年書

你覺得中共會信守承諾

依家咪講緊獨立

我地要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

因為係一篇文章 文中無講到點獨立
但帶去獨立呢個方向 又唔提出可行性
一味講唔獨立就會 慘到仆街 香港變新彊

屌你老母啦 鬼唔知獨立好咩
點獨立呀 99%未獨立 中國先滅左香港啦
仲比你獨立出去益人?

一味就只係識講獨立點好點好 過程又無可行提議
我夠知發達好啦 點發達先得嫁 日日提發達用念發達?

佢地幾時先肯企埋出黎？

果時去緊中聯辦

Push!

每逢lee d靜一靜既時候就有人叫人獨立

The first rule of 獨立is : you do not talk about it now

唔獨立點自治？一國兩制鄧小平夠話自治啦 去到林鄭到就已經變咗唔係自治
你知唔知特別行政區已經比自治區獨立好多自治好多 都搞到咁嘅樣 你居然信共產黨治下會有真自治
中英談判已經講到明主權同治權係唔會分開 如果佢肯比完全自治香港人 當初一早就應承咗主權歸中 治權歸英啦

咁等到幾時？每一日都 you don't talk about it now就成功瓦解咗獨立思潮

帶風向 叫港獨

首先要獨立就要得到國際承認
要得到國際承認就要靠文宣全力推銷香港係有獨立嘅能力
同埋國際社會係睇利益
要拉攏國際社會支持就要傾貿易果啲
比如話香港獨立就會買你地嘅野諸如此類
美國都係出售軍備果啲美國先會繼續支持
關於水電資源果啲問題
錢解決到嘅問題就唔係問題啦

無大台副作用出哂嚟

所以咪要美國佬咪整條例去monitor
中國有冇守承諾
同中國未入世貿個陣一樣 年年出報告
唔守承諾 就取消獨立關稅地位
一國兩制其實無問題
正如美國每個州都有唔同制度
個核心問題係佢唔肯守
有陣時都唔知香港人咁自大
台灣獨立已經好難 無國家敢承認
人地有軍隊 美國軍機 都未亂喊獨立

有獨立 真普選容乜易

台灣
點呀獨立左未？
有冇自治

老老柒柒，仆街中共擺明依家處於下風，讓步遲早問題，吊，讓能咗步我哋就無得再叫高個價，硬食一國兩制直到2047，其間中共就玩返溫水煮蛙，呢樣喺我哋弱最難反抗嘅招數。

今次的確係千載難逢機會，但現時升級變數太大，不確定因素又大，真係唔L識睇。

唔獨立就脫離唔到基本法

Me2

香港係從印尼買煤

自治係無問題
問題係中共唔受承諾

獨立咗 叫中華民國
台獨係指從中華民國中獨立而唔係中華人民共和國
唔通你以為人地真係叫台灣特別行政區？

中環佬只係識屌前線
又唔見佢自己做前線
又唔見佢自己搞港獨
叫人搞港獨自己返office好撚自私

過左條ACT等多排先再提出獨立

笑死人咩 凌晨2點出post同我講啱啱聽到，如果係離地撚就晨早返晒歸啦
拉

2047年好快就到
根據上次港英同中共談判既經驗
佢地係1980年開始談判
距離1997年只有17年
換言之 第二次前途談判會係2030年
問題係 2019年距離2030年只有11年
11年有兩屆特首 可以做兩次政改
你有信心做兩次政改可以有真普選咩？
如果兩次政改都係冇普選
咁2030年談判搵邊個傾
到時比人食咗都唔知
如果我地唔期待2030年之前有雙普選
獨立係唯一既出路

中華民國在國際現狀上不被承認為一個國家
完

依個就係點解今次場革命係唔可以失敗
一失敗 未來可見既將來都冇普選
2030年偽談判將你食咗
今日既革命係為咗將來同共產黨battle有籌碼係手
唔係任人宰割

好少叔叔嬸嬸咁心水清

無所謂啦 行動緊要

有15個國家承認 承認與否佢都係一個國家 台灣唔係叫未獨立但自治 台灣嘅主權同治權都係屬於中華民國政府

03. 獨立根本就係民主世界理所當然的事，係光明正大，得中國人先唔敢提
so true

一齊進化成走得前世界幾年嘅陳巧文

即係你都仲覺得中國可信啦

兒登仲當自己係大眾
5大都未搞好，警曱都未清算，你嗌獨立，外國一定割
無外國去搞中共，香港同深圳無分別
樓主多數鬼黎

咁個個企出黎叫港獨囉 運動半個月唔變皮我話你叻

推！搞港獨！

中共唔可信啦
點先令佢遵守承諾？ 得制裁同罰
睇下呀侵點同中共deal 啦
佢夠知中共唔可信 點解又要同佢deal
又個大大關稅係度
中共唔跪唔得

好老實講，獨立一直都係心聲⋯
如果時機黎到⋯

解散警隊，香港獨立！

雖然無信心
但佢地都知繼續一國兩制會死人
真係會死個隻
同埋重點係而家講獨立太早
美國都開口話遲啲先
咁咪聽下

tui

下下旨意外國做嘢，外國都要靠香港人自己做嘢㗎，你自己唔爭取自己嘅前路就真係死得

三罷真係大影響力 搞到政府驚到瀨屎 又吹獨立風搞分化
吹咗咁多個月都吹唔成 有無覺得示威者比五年前更難搞呢

推 習曱甴 甴近平 曱甴平

唔好

up

獨立！

我幾時話香港人唔使做野
香港人係要做野 令美國人支持法案
完
但如果天真到諗住要令和理非升級做勇武
搵做命同你博 同老解打仗
搞獨立戰爭
都係果句 佢哋寧願移民
又係不願接受既事實系列
睇下前線個班都係無包袱既年輕人就知
有樓中產精英黃絲口話支持
你叫佢出去衝 不了 長期罷工 不了
最多做下Twitter 冷氣軍師
捐下錢咁

香港獨立，民族自決

不過仲有一班手足未跟得上

獨立左，你想點玩都得啦。當中俾你普選到2047，之後咪又收反曬

有句講得好岩
個個講天滅中共 但一聽到香港獨立好似撞鬼咁
喂 天滅完中共 唔獨立可以點? 加入新中國啊?
定想繼續同新中國簽一國兩制?

冇錯

如果真係有咁多人接受又唔怕呀，但好多有潔癖咁

打手騎劫失敗 老羞成怒

抗爭靠嘅係腦
唔係上連登發脾氣㗎on9仔

支持獨立，同埋響依家呢個時候提出黎
係兩回事

依樣真

五大訴求

缺一不可

唔好轉啦唔該

要扣返中英聯合聲明

田六月已經講過一係獨立一係就集中營，之前未集夠民集意真係好難得到廣泛支持，而家你見到好多民眾已經look up抗爭者
而且自治咪即係實質上嘅獨立，雖然我覺得未係正式獨立機會，但而家開始宣傳定都差唔多啦

伯母好波

我個人覺得叫處決狗隊都唔會有人反感

事實係點真唔真唔重要
一直都係要知個message同目標係咩就得

其實唔關事 心水清既都知實則係要自治 繼而獨立

因為而家對抗既係中共 我地知即使係區區五大訴求係唔會得到應允 就算落實哂 都只係溫水煮蛙

但係呢五大訴求已經深得民心 示威有民意基礎 至少民眾冇同我地割 相反獨立就冇乜人講

所以唔該醒水既話就將呢4隻字銘記於心 唔需要掛係口邊唔要豬隊友唔要分化

中大之戰其實可能係香港嘅battle of bunker hill

有槍我都想番香港當兵殺曬班雜種恐怖分子

10月嗌獨立比人大大力屌
利申 你有你屌我都係會繼續搞港獨，
不分不割

等咗好撚耐

8折定理
你唔叫高個價，你唔會得到你想要嘅嘢
如果想要真正一國兩制香港高度自治
叫價一定係獨立

如不清算警狗，就香港獨立，然後清算警狗

催淚彈係政府春袋

敵推我進

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

民意逆轉就係政府想要嘅結果，其實政府已經無辦法。

不過係唔割嘅，點都唔割，但今次真係唔好輕視中間民意班和理非同淺黃。香港人對返工嗰種堅持同痴線地執著，係短時間內改變唔到(最大問題係無工會!) 事實上香港地生活迫人，好多人真係手停口停無收入，好現實。

呢次拖太耐真係無箸數，你見已經有為數唔少嘅人(不只係藍絲)開始幫手清路障，搞唔好就變雨革咁，慢慢人少支持收咗皮

我惗要係文宣度做下功夫，唯一希望係香港人習慣被罷工，做預咗失去一班淺黃老細支持

憑乜

一向支持獨立

屌！！！！推呢個！！！
推爆你！！！！！！

解散警隊 香港獨立

第一步五大訴求
再一步就係完全自治
最後一步就係中國內亂我哋自行獨立。

唔知你係邊個，可能係手足但唔好吹風住，對唔住。

pushhh

講得好岩
你點搞都係覺得你地搞獨立
點解唔堂堂正正去講？
叫得「光復香港，時代革命」
都相信唔多唔少都係認同梁天琦既理念

日本好似都係
只要中共一打佢
美軍應承會出兵抗共

離地中產只會屌鳩我地阻佢返工

好岩！推哩個
我地亦首先亦要從思想方面入手
而家仲有好多人未接受到
或者思想停步
其實從來改革，都需要人民去消化同接受一陣先

無片你up乜都得

發夢情境：
香港人嗌：解散警隊，香港獨立
然後中共決定落實五大訴求去穩港
跟住一兩年內，中共見差唔多時候清算
硬推啲清算policy
最後香港人再出黎嗌香港獨立
國際文宣度寫香港人第一次既時候止於五大訴求，冇堅持一定要獨立，但後來發現香港人早被當港獨分子咁被中共逼到冇退路，為求自保，被逼盡地一鋪推港獨

靜靜雞咁贏

未係時機

支持香港獨立

其實有冇人認真睇

你咁樣係靜靜雞咁輸

真係可能係最後一次機會

機會來了

如果佢地割既係佢地問題定獨派問題？

暫時歸英歸美會好啲
獨立唔係宜家
要等中共滅亡之後
台灣就係例子,明明係主權國家但一堆紅媒紅底的人滲透哂

黎啦 運動新方向 香港獨立 最少都要有真雙普選

香港冇人？士兵係訓練出黎㗎姐。下下想靠外國，美國都唔係傻，邊會幫你打仗獨立。你成功獨立建立返個國際城市形象，到時美國咪會繼續同香港合作囉，又話好想洗牌既？宜家咪有機會囉，以為唔洗爭取㗎，自然比個有錢人有高官位你做？獨立係建立新政權，如果你有份既咪開國功臣同高官囉

有d手足要跟上呢個思維

就算唔係最後一次
都係國際間回響最大的一次
下次就係依家班小學生幼稚園生對老解
我諗無人會想下一代受依d 苦

我想講:

唔係跟唔上, 而係大家唔表態!

你估我估你, 最後大家越守越緊

係支持, 就出黎講聲

等全場人知而家民意去到邊!

成3000幾個正皮弱智

咩都by 心
根本唔洗出黎

同美國敵人都會覺得美國唔支持
唔通美國大大聲支持你地暴力咩
美國人打恐怖分子未又係用暴力

獨派

咁講滿意未？

即係兄弟爬山，其他人就核彈都唔割，獨派叫獨立就割？

有咩條件獨立先，警察都攪唔掂
叫呢個口號好多人會割

但係加泰支持率成9成半都搞唔掂

咪咁天真
叫得核彈就知係誇張手法

呢啲交比政客做
我哋作為小市民只需要嗌
同埋有方法做就一早獨立咗啦洗鬼你嗌
就係要大家集思廣益先要嗌獨立

我知呀唔會對連登仔有咩期望，荊軻同咁多位義士都比人割晒，見過鬼都怕黑啦。只係想知，叫獨立就係嚴重過所謂核彈？

有班人上咗英領叫佢廢聯合聲明啦
無聯合聲明，中共掂都唔掂得香港

可以搞串啲
用成個香港做籌碼
唔支持咪破壞成個香港邊個都唔洗嚟同支那做生意
去新加坡囉即管

呢個係另一種政治理念，好似和理非同勇武一樣
要先搵到平衡點，先可以共存
直接騎劫幫唔到之餘累事

有無留意其實英國有政府文件講過英國係有權去廢除聯合聲明！
中共可以管香港，係因為JD凌駕咗南京北京條約，只要2047前無咗JD，中共都會即時失去香港管治權，變成非法佔領英國領土
香港人要快啲去踢民主國家做嘢

+1其實好多人想當

你都幾天真下喎，連大陸人都心水清過你

你们香港人显然不了解中央政府对港独的定义

解釋警隊 香港獨立

咁想問下，你繼續承認宜家個政權，點樣確保以後唔會再有同類事件再次發生呢？個政權平息咗今次運動之後清算可以點取平衡？下次又幾大訴求？

講得好啱

推！！！！！！

等英美過咗兩條Act先

可否不要妄想一步到位

一到美國人權法快通過時,特別多香港獨立....大家明啦

你個正負皮選項嘅形容好有引導性
同埋佢有啲問題都幾廢 咪因為被打壓囉 有得光明正大邊個唔想光明正大咁講出嚟

有D野唔講出黎照做係無事既
正如宜家係宵禁緊, 但係對家唔會正式話宵禁
因為咁樣係會有大把麻煩問題一齊湧出黎
正如搞獨立呢樣野會打走外援幫我地既理據
唔好講話唔好指意外國介入
我地到今日都仲未正式俾老解入黎滅族都係因為有外國勢力望住
獨唔立獨, 我地唔洗口講
有D野,做就得喇

拿 我淨係講 叫佢講理由說服人 唔係同五毛討論有咩分別
我就唔知支持叫港獨住既 一切條件未成熟
咪撚成個on9咁想強加意見落我到 就當討論左 做埋五毛幫兇

加多句 香港獨立 港人治港

唔好打開口牌
等人權民主法、BNO 平權、Magnitsky Act 一過再傾

真係要教育，做多啲宣傳，其實去到呢個地步就真係要獨立

Right, you are correct. My apologies

即係獨派唔屬於而家嘅陣營啦
獨派人係咪可以返屋企瞓先

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

二戰日本打香港2日就收左皮，仲講緊英軍對日軍. 依家一介草民仲要無大台，諗住點打解放軍？

仲有成日有人話咩美國獨立，烏克蘭革命，人地係成個國家咁搞，依家香港係一個城巿仔咁搞，連省都不如. 姐係你企係一格階磚同成間屋既人打交，打贏爭返一格階磚

香港獨立 還政於民

2016果陣個個叫香港獨立
中共大力打壓下 依家連呢個夢都無人敢提
好可悲

問心果句 根本個個都想獨立

其實香港獨立後先有可能達成五大訴求

嘩 好離地阿
離地到唔合乎暴徒原則
估唔到啲中產離地得咁緊要
要好好咁懲罰啲中產長輩

坐10年，入新屋嶺，被自殺都唔驚
走去驚講句香港獨立

叫香港獨立會激嬲共產黨，唔好呀

搞獨立，美國插唔到手香港即刻玩撚完架，戇鳩

其實果啲年紀既人分分鐘比我地更加憎中共啦

將香港獨立明面講出嚟，國際上好難出聲支持香港，因為其他國家都好多領土主權紛爭
中共一定唔畀你咁做
但只係自治嘅話，因為係中英聯合聲明所承諾嘅事，人權法案過咗之後中共就會迫住要畀香港真正自治，普選立法會同特首
到時真係有自治嘅話都同實質上獨立無異啦，只係個名係自治
你而家嗌獨立但乜都冇（冇議會、冇政府），你得獨立個名但乜都唔係

唔係 因為冇外交同軍事權

肉類食其他國家急凍貨
新鮮菜難搞
少d菜食咪一齊便秘咯

其實咁多人話港獨只可以做唔可以講 咁即係點做？

循序漸進 香港獨立指日可待

民進黨黨綱第一條就台獨 依家不知同美國幾fd
主張港獨嘅重點未必真係獨立 而係保持香港自主性嘅張力 越多人贊成港獨 香港就越自主

Cls

獨立係意識形態

而家香港人係爭取緊「非中共全權管治」

香港人無軍隊理論上無可能獨立

所以策略上要用本身金融市場交換利益

比其他可以制衡中國的國家

唯一只有美國做到

所以頭段一定係叫美國入主

獨唔獨立後話